中大校長段崇智上周末威院留醫 至今未出院

香港中文大學校長段崇智正留醫診治。上周二（12日），中大學生與防暴警察在二號橋衝突，段崇智曾欲與警交涉，警員發射催淚彈，段由多人護送掩鼻離開。
《香港01》獲悉，段崇智在衝突的數日後入院，原因不明，而他目前正在沙田威爾斯親王醫院一個內科病房留醫，至少已留院六日。兩名副校長周三（20日）下午曾到醫院探望他。
中大發言人表示，校長段崇智教授身體抱恙，目前正在休養及康復中。感謝各界關心。

警察又有乜解釋?

會唔會.......

段皇爺駕崩

段校長多謝您, 好好休息保重身體

吸到tg梗係唔掂 咁老

渣ga

索一索催淚彈就收皮

段皇爺

食屎POPO
搞到段皇爺入院

屌你你幾多歲佢幾多歲呀

年紀大 + 無心理準備 + 無gear + 中大果日TG濃度可能係香港史上次高 + 人人身體反應唔同

差唔多la

皇爺內功不敵tg

黃伯都捱得過佢

會唔會係被休息

六脈神劍射唔出山埃

幾時出一陽指打鳩曱甴

共狗想滅口？

唔係講笑 嗰日中大未行到二橋都勁大浸TG味 佢0gear走到最前食埋算係咁

係都幫自己療傷先

講咁少野都出唔到院

人地老人家黎。
後生女俾人掟石穿頭，老嘢俾人掟石，死。

風吹正的話，應該1-2公里都會聞到？

比黑警投毒?

無gear先大獲

.......
分分鐘被狗打咗一身

軟禁?

用內功逼d 毒出來啦

會唔會直頭係人類史上添

tg

二噁英導至急性腫瘤？

肺

擺明被逼宮,被迫休假

推
我都一吸TG隔一日就皮膚敏感
次次見效

唔會係比人暗殺掛?

可能本身有暗病
吸完tg後病發

又冇裝

段皇爺

用內功迫返出黎啦

點都好，佢係唯一一個大學校長食咗催淚彈。

呀段頂住呀

證明好撚毒

唔出奇

被自殺

難為後生仔吸左咁多

留名

而且仲算近距食

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

真係唔係講笑，五高都聞到

仲要上流人仕嬌身慣養
突然要接受戰地環境，仲要TG直射過去，病都好正常

黑警果日係non stop發射幾個鐘
根本就係生化災難現場

做左大半世學者
咁嘅年紀先出黎食第一次彈

不過點都好
一定唔可以俾佢有事

保重呀校長

段爸

校長保重

係咪軟禁

校長

吳副校應該都食唔少
冇事嘛？

rip

Blocked bye

Agger

軟禁佢？

學生食多100倍

段爸就算奶共
起碼有良知
肯食tg 冇報警拉學生

好好休息保重身體

一大

同大波驊一樣趁病射波啦

老左凌波微步使唔出

要快D好返

啲狗唔打算道歉？

渣ha

郭位又贏

段校長

下 食少少訓足7日

知唔知香港人當飯食呀校長

皇爺要平平安安阿

空裝硬食強國彈好易肺炎 氣管敏感 我實測過

有frd 話閂左窗都䦙

仲期待班仆街會解釋?

take care 啊!

唔係唔學毛漢咁追究到底呀話

段皇爺有冇醫院手足好好睇實佢

段校長有無屙黑屎

最慘係硬食

新亞都聞到
痴撚線

似軟禁多

渣ga

認都唔認呀 道歉

唔好腳痛啊

睇佢都係想避下風頭

咪話警告咗

我驚啲貓頂唔順

昆中大人同警犬Deal
抵啦

六脈神劍破到護體內功破唔到周圍飄既氣體

拍得住一戰添啦

係咪因爲索咗嗰少少

唔準亂講嘢

記唔記得老董點落台

請保好人一生平安。

大波驊跌一跌都要抖半年
年紀大左又無鍛煉係好脆弱
所以各位襯候生就要出去抗爭

過度使用一陽指 內力盡耗

軟禁？

段皇爺頂住
要靠你屌狗

屌你老母好撚嬲
有咩事全暴大幫佢報仇
你老母臭閪死黑警

段仔

一命換三萬 屌你老母文職都同我洗定條頸 我屌你老母爛臭閪死黑警

真係咁多個校長惟一一個人模人樣

會唔會射中左橡膠子彈個d

咩事

唔好有事

聲援段王爺？ 香港加油

段皇爺頂住

可唔可以轉做滕錦光入院

Push

段校長真係變左對抗警暴既象徵
又幫大家集氣團結

校長Take Care

段王爺要駕崩了

段

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

藤校長入院未

唔使入院啦
入土啦直接

Nagini, KILL!

黃伯仲係英國貨，今次全大陸嘅，你話呢

新亞貓我走嗰陣仲見到
反而下面嗰啲就真係冇見過

皇爺

埋土校長

死得未

第2個毛漢
會唔會大力屌狗呢

好陰公

點會食tg食到留院6日
驚比人清算 係醫院安全d?

你又食過未呀

之後米又係話因爲示威者燒野

ching你發夢咋？

校長頂任啊

多謝你

其實咁多個校長入面佢算係咁
希望佢唔會有咩事

應該之後就因病退休了

PWH 係中大地頭wo 你放心啦
D Hui肯定親自睇佢啦

呢個真 老人家同細路仔

舖路離職讓位

勁過

軟禁

收聲啦

好黑心講句, 如果段爺駕崩
驗到係因吸入TG引起並發症
咁就變成一個大核彈

老人家如果呼吸道唔好 咁樣索一索都幾係野
仲有可能係隻腳 果日佢同學生傾
個pr都話校長隻腳整親 上唔到個台仔 叫學生坐低
咁樣啲黑警都仲放佢題 傷上加傷啦屌你老母

仲有心理壓力 好易病
可能中大保衛戰個幾日佢都訓唔著

保重校長多謝你

利申暴大人

講真段崇智都算係咁啦 走到最前線同學生一齊食tgrespect

段氏為港捐軀？

明明係冷氣軍師就要扮勇武

抵你入I大

可能軟禁

你估你放飯路過唔洗吸咩係屋企都要食啦咪大大粒射埋黎企Fa 記者隔離吹水又好做咩又好 70%都會中

俄羅斯特務係英國仲放射性物質咁？！

段皇爺保重

其實tg依家真係全港食緊 你去旺角走一轉就知 同你講冇野真係冇人信 推到沙士咁全民口罩

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

二噁英中毒

爸爸

同埋我過係空裝 口罩都冇 成粒係我眼前飛過 一米島

佢應該都會ptsd

諗下前線抗爭者聞咗咁多次

18區黃藍食店Bot

積下口德LA

留院成6日好大獲wor…
一係真係好傷/trigger左d嚴重野出黎
一係鋪路（被）下台
兩樣都唔好呀

終於可以同人講我食tg 多過你食飯呀

又啱

睇得出段崇智行都行到guk下guk下，身體應該唔係咁好

腳痛落台被辭職

校長頂住呀

李國章等左好耐

poly應該係第一高

佢要做應該做港大校長想害死港大

好人一生平安🙏🏻

對比 城大同理大。。。真係算係咁

段爺小心身體

唔好亂講野

人哋副係瑞士山區肺

合併港大poly city
變成超級（仆街）大學

係慢性謀殺啊

佢已經係港大校委會主席，仲高過張翔，張翔都要聽佢話

中大一役後篇聲明係咪popo打架

李國璋*你老母

就係佢強行要張翔
唔比梁卓偉做

應該要番美國架啦

唔知佢會唔會俾醫學院/化學系拎佢做研究對象
出全球第一份關於香港催淚彈嘅學術論文

嗰日睇直播見到佢要人扶 本身身體應該唔太好

可能要用呢個理由退下了...

但係中大呢個時候換校長
下一個校長肯定係紅底

香港人嘅校長

段校長要快啲好返呀
好人一生平安，一定要冇事呀

段皇爺
唔好有事

點都好過大波樺

嗰條係仆街冚家剷

佢要生乳癌死

你收皮

老段靠你告鳩黑警了

唔比人地路過

啋過你呀

六十年後做左廢老可以同個孫咁講

發夢關你鳩事咩

又關你事？

唔識仙天功無用

中大係霍格華茲嘅話 段崇智唔同俾蛇咬

段皇爺本身都70歲人啦
中大被攻個兩晚佢係背後做好多野
雖則最後都無撚用嫁啦
但起碼佢都曾經同政府聯絡
當初出黎個晚有人屌佢做過啲乜
真係好心痛

段王爺 小心身體

出走大里寺 重未出家做一燈

又一個比tg洗禮嘅中年老漢

皇帝死先至係 崩
皇爺應該用 薨

btw啋過你

段皇爺應該做多陣唔撚做

番美國退休好過

好地地做下校長點知都要食TG彈

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

因病辭職？

respect

被入院

收皮啦

除咗啲催淚彈後遺症，可能會有Anxiety，Depression，仲可能有PTSD。我到而家都仲記得嗰一幕，黑警話”段校長而家唔係談判嘅時候”，然後一野轟個催淚彈過去佢嗰度，個催淚彈係個頭上面飛過。其實我以前鬧過佢段狗，真係好對唔住，希望你早日康復啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

早日康復啦段仔

本身搵佢應該都紅啦
但佢有人性

係，睇錯左，原來唔係段狗

其實都好

會唔會中共逼校長退休

段仔小心身體

其他大學校長去食屎
郭位食屎狗

段狗>段爸>段狗>段爸
無限loop

人哋企最前食喎
中大果陣又特別濃(開咗好多

唔通練六脈神劍，走火入魔？

快死啦垃圾

希望中大同學攬下佢 雖然佢姍姍來遲
但比其他校長好好多
不完美 可接受 要改善

真

佢係五毛嚟

應該入紙告班恐怖分子企圖謀殺

傷唔傷得過大波驊？

校長應該明白抗爭者前線係幾咁無私同偉大，警察係幾咁冚家剷啦

皇爺好好休息，但記住唔好辭職，我吔需要你

索一索周身舒暢
聞一聞醒腦提神
校長希望你喺醫院休息嘅同時諗下有咩方法可以救學生同救香港啦

屌，我驚到時要用普通話同佢解釋乜撚野係tg咋

雖然我覺得佢可以做得再好啲，但八大院校嘅校長嚟講佢真係算最好

01獨家
再加中大高層講咗唔關tg事

一陽指都防唔到山埃同二噁英

01真係嚴重滲透連登

屌 大佬呀 佢都差唔多七章野

經治療後由和理非進化為勇武校長

每人一句話，特別送給最近為理大而戰鬥的手足

同啲皇帝/皇族一樣，國家唔掂身體都唔好。

段皇爺要頂住

同理大城大港大個堆比，算有人性。

段皇爺紅但有人性
其他想你死，eg膝錦肛

除咗校長 仲有副校長都算係咁

中共己經暗殺左 搵緊人造人頂佢

其實段爺佢係咪本身身體嘛嘛，見佢行步路都艱辛咁

毛漢

張圖好match
大家一開始覺得段皇爺係大仆街
後尾先發現原來佢都算唔話得
宜家仲要入埋廠

唔通中大講關tg事咩

汪蛇都話tg無害

段巴要保重啊

港共想逼走晒班良心校長

之前港大鬼佬校長

到而家段皇爺

再無香港人校長黎做

就安插大陸人校長 全面控制8大院校

不出5年8大合併再改造為一間大學，名為大灣區大學（香港）

以上唯光明頂推測

希望段校長早日康復

可能遲啲就傳消息話因病辭職
之後換個紅到震撼既做中大校長⋯

守完第二日係cc can後面有見到一隻，仲好精靈

王爺本身都六張幾野到炆 冇gear咪話佢 我地呢D十八廿二都咳到傻

而家d tg 進化哂啦

sad

段皇爺😢

點睇都似軟禁多過真係有事

佢紅鬼咩
你睇翻佢啲Research
有幾多會同大陸做
唔同大陸做洗乜奶共
佢係做左好多年藍血姐

要早日康復呀

連佢都被人打...

唔紅又點會搵接沈祖堯
不過佢學者feel唔想理政治就真

講做research 我諗段皇爺都真無勁野

話晒喺美國學術界立足左40年

不過佢又係太簡單純

以為番香港真係「搞」大學

點知唔熟中國人社會

馬菲森2世

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

段校長保種
要快d出院

一陣搵梁振英做

佢彩你都有味
不過段爸可能驚左香港 都係番美國養老算

比較擔心係佢出面幫中大手足
依家支共要搞佢

推

校長，需要你保護我地，同我地一齊做手足我啱啱先入左嚟2個月多，從段狗到段爸，好期待你同我地一眾中大手足同行

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

個日大到對面海海邊居民都聞到tg
馬鞍山冇咁近海都聞到燒野味

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

講真好好地驗真去 旺角係咪受污染 我相信呢個可以connect到阿媽型藍絲幫手屌狗屌政府

6年任期，唔知中共比唔比佢做足

佢應該會自己走 今次連健康都賠上
番美國養老好過...

做咩咁勇咩都唔戴就行咁前

blame the victim

我諗個心最痛

隻手甩胶？

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

怕死入去chk下